發現有一張文宣藍絲係唔敢撕

就係陳彥霖張大頭黑白相
每次見到有D心寒。。

d老野好迷信
唔敢亂搞死咗嘅人